有冇巴打唔鍾意打機

小弟今年22歲仔
完全唔鍾意打機 得閒睇下書
咩範疇都啱 由文學睇到科學 天文睇到地理
有時同朋友出街好鬼悶 個個淨係話咩game 好玩
拎住部電話瘋狂打 搞到依家想自己摺埋算
有冇巴絲打同好？

女性朋友出街都講打機？

Sorry 應該講清楚少少 喺同男性朋友出街個個都講打機